Trump: 支那緊係想等到2020年大選我落台後先再講貿易協議，你慳d啦，我贏撚硬，到時份協議我肯撚定仲強硬

Donald J. Trump
‏Verified account @realDonaldTrump
2h2 hours ago

I think that China felt they were being beaten so badly in the recent negotiation that they may as well wait around for the next election, 2020, to see if they could get lucky & have a Democrat win - in which case they would continue to rip-off the USA for $500 Billion a year....
4,468 replies 9,497 retweets 36,231 likes

Donald J. Trump
‏Verified account @realDonaldTrump
2h2 hours ago

....The only problem is that they know I am going to win (best economy & employment numbers in U.S. history, & much more), and the deal will become far worse for them if it has to be negotiated in my second term. Would be wise for them to act now, but love collecting BIG TARIFFS!

撚狗

But love collecting big tariffs

IN TRUMP WE TRUST

順便拉埋2020票，痴線佬。

侵侵表示：想偷我雞

又黎出連環拳

侵：習仍然同我係好朋友he is a good man
第二日：再收多筆總值唔知幾多億嘅關稅

今次dem想win都難啦
宜家Trump比左個大對名份比自己
Dem想選掂唯有係對支上同trump鬥激

唔使出公海都可以殺人。

串過連登仔

Joe china 會 贏

支那一定會出盡力幫Joe China競選
侵侵要頂住呀

之後捉到拜登通支那證據
明正言順打柒民主黨